有冇英國巴絲帶過貓翻香港？

小弟今年9月碩士畢業，準時應該會帶隻貓翻香港，請問你地用左幾多錢同埋個過程係點樣？Thanks

去獸醫到搞？

香港規定所有動物都要寄貨倉
巴打會唔會考慮轉機，先由英國去某d容許動物坐客倉嘅目的地，再轉短機用貨倉寄貓貓返來香港？

英國LHR冇得寄倉貓？
可唔可以舉下例邊啲地方可以寄貨倉，thanks

我淨係知香港限左不論出入境都只可以寄貨倉

之前有個客個女係英國養隻豹貓, 讀完書帶返香港, 洗左好似唔洗十萬

唔洗咁貴啦 自己搞好似萬幾左右
係啲grp 見搵agency搞都係2萬 芝娃娃香港去英國

fb 搵 group 香港毛孩生活在英國
好多香港黎英國 or 英國返香港既post
可以交流下

冇記錯英國出境都要寄
一係水路/陸路去歐洲

連英國都係咁呢個真心唔知

船既話都唔係隻隻得架
有啲船都要放係個專用倉度
唔比周圍走
見過人係法國落機 揸車返英國
eurostar都唔比帶動物

師兄自己有冇帶過#j

未呀 不過遲啲都會帶貓返香港
可以搵agency報價先 覺得太貴咪自己搞
入grp admin 有大概流程講要點做
同埋好多香港人養既英國動物主人
人地做晒資料搜集 我copy出黎好似唔係幾好